今場運動係冇人再出黎嫁啦？

前日晚book左運動場打羽毛球一個二個都話OT有野做黎唔到 我屌你咩要場租架
唔出黎唔好叫我book啦笨柒

咪撚笑
康文署真係吸血鬼黎

樓主5毛blocked
拉

推

C9台垃圾就躝啦

今次呃到我了

無人出咪因為你地搞撚衰咗囉
仲講
樓主檢討下自己

梳 咁應該點樣改善呢

笑4

應唔應該比次機會班仆街fd 下星期再book過

樓主個frd係世清？

屌

屌哂你哋老母 仲唔出嚟係咪想輸？

未打就要認輸 正仆街黎